九龍灣有一班人

好撚多人系九龍灣 舉撚哂中國國旗

幫拖呀 好多中國夠呀

聽日見！

帶刀斬畜

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個

推

要人

.

商鋪有無落閘

咪撚去呀

打落單

咁撚威點解唔去沙田

手足幾個都照屌緊